Zadanie 6: Napisz aplikację której zadaniem jest liczenie srednich ocen z kilku przedmiotów.
        - ocena_matematyka
        - ocena_chemia
        - ocena_j_polski
        - ocena_j_angielski
        - ocena_wos
        - ocena_informatyka
        Aplikacja ma wyliczac średnią wszystkich ocen, srednią ocen z przedmiotów ścisłych (matematyka, chemia, informatyka), oraz średnią z ocen przedmiotów humanistycznych (pozostałe).
        Wszystkie trzy średnie mają być wypisane na ekran. Zwróć uwagę na zaokrąglenia.
        Jeśli którakolwiek z ocen jest niedostateczna, lub średnia z ocen z którejś części jest niedostateczna, to wyświetl napis:
        Ocena z [część] jest niedostateczna.